[
    {
        "randomId": 707
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Zaturuka mu irembo ntiwamenya iyo nyoko yakowe",
            "option_1": "Uruhiza",
            "option_2": "Ishoka mu rukwi",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Umuyaga; umusuzi; amazi",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyirabigirigita mu murombero",
            "option_1": "Igicaniro; igisabo",
            "option_2": "Agahinzi kamwe mu murima",
            "option_3": "Umugore ujya kuzimura",
            "option_4": "Ikiyege",
            "correct_answer": "Umugore ujya kuzimura"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Akangaratete ka terera tugende dore umunsi uragiye",
            "option_1": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa",
            "option_2": "Umwungu",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Ubunyerere",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngakariya",
            "option_1": "Akato mu kiyaga",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Akato mu kiyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera Nyamuniga wa Muko",
            "option_1": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Igitsure cya mukeba",
            "option_4": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "correct_answer": "Ikinyoro cy'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Igira inyuma y'inzu bagupfunde ibirozi",
            "option_1": "Igikona",
            "option_2": "Ibiboga bigaze",
            "option_3": "Ikizubazuba",
            "option_4": "Inzu",
            "correct_answer": "Ibiboga bigaze"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Cya mbiri mbiriri cya mwiza wa so",
            "option_1": "Umuhanda",
            "option_2": "Igiteke mu nkono",
            "option_3": "Umukenke",
            "option_4": "Ikiziha cy'inzovu",
            "correct_answer": "Igiteke mu nkono"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nabyaye abakobwa benshi umubi muri bo abatanga gusabwa",
            "option_1": "Inopfu",
            "option_2": "Ubwato",
            "option_3": "Amasaka ku rusyo",
            "option_4": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "correct_answer": "Inopfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera Rudakambirwa rwa mugabo udafungura akebo kamwe",
            "option_1": "Igiko gihiriye mu ruhura",
            "option_2": "Igi ry'inkoko",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Amaso",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inka zanjye zaragiye zirarima zirarimagura",
            "option_1": "Inzogera",
            "option_2": "Urugo",
            "option_3": "Umuriro",
            "option_4": "Inda mu nnyo",
            "correct_answer": "Inda mu nnyo"
        }
    }
]